TVB連OPENRICE都唔睇下就幫口 係咁話黑警食宵夜分台坐

CCTVB重來唔係追求真相的

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

: 啲枱放出面咖

黑警有特權㗎！You know!

搵人做嘢啦

😂

藍店把尺係唔同D

係咪有d坐大髀？

點解有酒賣